泛民無原則可言

認同
不認同

已經完全無人理接受委任係幾咁無原則既事
已經無人討論
既成事實萬歲

留完正皮唔該幫手推下啦
無人推就會不停沉

下年重有得投票嘅，
今年重留係到嘅，
我唔唔會投佢，
都係嗰句，我唔係要泛民贏，
係要少數派輸，
不過下年多咗張不投名單啫

到時咪又係要含
就係睇死你地會含先咁樣做

唔通學熱狗話射落海?

老馮要投你販民?
我本土>素人>唔投
dllm 投共點解要投你地?

衰d講句 我投david都唔l投矌神
bye9bye la 投共派

投龍心都唔投泛民

睇住香港仆街真係好開心 支持你班泛民廿年 次次會又唔開 票又唔投 仲好意思叫人出嚟抗爭 你哋重視糧支多過良知喎

霸王硬上弓

由2008年開始含含撚到2020年
香港人含撚最撚叻

下年有得選嘅泛登仔又會搵藉口出黎叫人含

咪撚偷換慨念啦
一個永遠都達唔到目標既錯誤方法
你做幾多百次都係無撚用
除非你地個目標根本唔係爭取民主啦

同一個方法玩鳩左廿年失敗左廿年
雨革人地用新方法你就同人地割
梁天琦又同人割
之後當無撚左回事

2020年選舉
19反送中你就學人地玩非暴力式街頭抗爭撚狗
勇武就俾人送哂去坐監
2020年無左選舉, 成班泛民收哂山乜鳩都唔敢做
淨係得民陣個幾兩個月發起一次遊行

講咁多野都係想係爭取民主陣營入面做最大財力既派系
有才力就有話語權
如果目標唔係民主, 目標只係成為香港民主派系最大既勢力
接受委任呢個決定根本就非常合理

守住關鍵一蓆
人夠多仲可以爭取到自己想要既特首

連登無人屌個民調
D人寧願屌龍門都唔屌泛民

錯啦
其實係屌個民調同屌泛民既PO俾連仔放哂去政事台
之後個PO就推唔起

連登應該都係PRO泛民

我都出過屌泛民POST
推唔起啊